{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50978&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 투썸 무인텔 drive in"
    },
    "text": "当店は快適な室内禁煙店です。 Netflixをご利用いただけますし、当日ご予約の場合、最低0時間前までにご予約ください。 中原ccは5分の距離にあり、活玉洞窟と中央塔はそれぞれ20分ほどかかります。 忠州ダムは車で5分の距離に位置し、徒歩1分以内にセブンイレブンコンビニがあります。 全客室にはバスタブとウォッシュレットが備わっており、モーテルの前は河川沿いの川辺路に散歩するのに良いです。 裏側の景観がとても美しく日没フォトゾーンとしても人気があり、春には野山が桜でいっぱいです。 客室のマットレスは高クオリティのものにに交換されました。 無人テルに登録されているため客室の鍵がなく、連泊をご希望の場合は当日の宿泊費用に追加料金が前払いで決済されなければなりません。 待室は予約を受け付けておりません。 駐車場は大型駐車場を保有しており、追加車両は駐車場の外に駐車して入室しなければなりません。 駐車場の入り口には駐車せず、周辺に駐車してください。 客室の内部施設は全体的にクオリティが最高で、Netflixをご利用いただけます。 予約当日は払い戻しができず、オンシーズンや祝日の前日の特定日には料金が変更されます。 未成年者の入室は絶対不可であり、調理や炊事などの行為は禁止します。 愛犬同伴は禁止され、同伴者との戦いや備品破損時には車のナンバーの照会や弁償措置となります。 予約したお客様には予約当日の午後5~6時に部屋の割り当て及び入室方法についてメールが送信されます。 入室時間は9時で、退室時間は翌日12時です。 備品破損および盗難の際は、ユーザーに請求します。 当店は外郭に位置しており、静かでリラックスできる所です。 全客室には電子レンジがあり、毎日部屋の海の消毒剤で消毒されています。 快適さを保つため、室内は禁煙です。 フロントおよびその他の施設はありません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の喫煙ポリシーは何ですか？",
            "answer": "当店は禁煙店です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "中原CCと活玉洞窟、中央塔がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "忠州ダムはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "忠州ダムは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩1分以内にセブンイレブンコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブとウォッシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "部屋の前の川辺路は散歩に適していますか？",
            "answer": "はい、川辺路は散歩するのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "客室のマットレスについて教えてください。",
            "answer": "最近、客室のマットレスは高クオリティのものに交換されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "予約当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "部屋の割り当てや入室方法についてはいつ連絡がありますか？",
            "answer": "予約したお客様には予約当日の午後5~6時にメールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は9時で、退室時間は翌日12時です。"
        },
        {
            "question": "部屋の備品が壊れたり盗まれた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "備品破損および盗難の際は、ユーザーに請求します。"
        },
        {
            "question": "お店の周りは静かですか？",
            "answer": "はい、当店は外郭に位置しており、静かでリラックスできる所です。"
        },
        {
            "question": "部屋には電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、全客室には電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、室内は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 484
    }
}